msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:31
msgid "<b><font color=green>Dae is running.</font></b>"
msgstr "<b><font color=green>Dae 运行中</font></b>"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:32
msgid "<b><font color=red>Dae is not running.</font></b>"
msgstr "<b><font color=red>Dae 未运行</font></b>"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:50
#: luci-app-dae/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dae.json:15
msgid "Basic Setting"
msgstr "基本设置"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/file.js:31
msgid "Changes have been saved."
msgstr "变更已保存。"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:25
#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/log.js:32
msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

#: luci-app-dae/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dae.json:23
msgid "Config File"
msgstr "配置文件"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/file.js:13
msgid "Config file"
msgstr "配置文件"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:53
#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:59
#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/file.js:13
#: luci-app-dae/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dae.json:3
msgid "Dae"
msgstr "Dae"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:93
msgid "Dae log max backups"
msgstr "Dae 日志最大备份数"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:99
msgid "Dae log max size"
msgstr "Dae 日志最大大小"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:61
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:62
msgid "Enable dae service"
msgstr "启用 Dae 服务"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:66
msgid "Geo DB"
msgstr "Geo 数据库"

#: luci-app-dae/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-dae.json:3
msgid "Grant UCI and RPC access to LuCI app dae"
msgstr "授权 UCI 和 RPC 访问 Luci 程序 dae"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/log.js:30
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: luci-app-dae/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dae.json:31
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/log.js:51
msgid "Log file does not exist."
msgstr "日志文件不存在。"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/log.js:41
msgid "Log is clean."
msgstr "日志为空。"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:92
msgid "Log max backups"
msgstr "日志最大备份数"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:98
msgid "Log max size(MB)"
msgstr "日志最大大小（MB）"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:67
msgid "Loyalsoldier"
msgstr "Loyalsoldier"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/log.js:68
msgid "Refresh every %d seconds."
msgstr "每 %d 秒刷新一次。"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:53
msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/file.js:14
msgid "This file is /etc/dae/config.dae."
msgstr "这个文件是 /etc/dae/config.dae"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/file.js:33
msgid "Unable to save changes: %s"
msgstr "无法保存变更：%s"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/log.js:55
msgid "Unknown error: %s"
msgstr "未知错误：%s"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:73
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:71
msgid "Update Geo DB"
msgstr "更新 Geo 数据库"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:72
msgid "Update Geo DB immediately"
msgstr "立即更新 Geo 数据库"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:83
msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:78
msgid "Updating..."
msgstr "更新中..."

#: luci-app-dae/htdocs/luci-static/resources/view/dae/config.js:68
msgid "V2fly"
msgstr "V2fly"
